張建宗︰港區國安法令鼓吹「港獨」情況明顯減退

Push

藍絲：睇唔到聽唔到，歲月靜好！

同時令好多人離開香港

仲有難民添

事實

自我催眠掩埋隻眼唔畀人講等於冇事
典型藍絲思維

冇理由，好多人個心理面仲諗緊嘅，以言入罪都有咯，唔爭在以思想入罪。

無人出聲=無人反對

阿Q精神

放心 呢度冇人反對港獨

係咩
我仲係好想香港獨立wo

on9
唔講唔代表心裡面冇諗

解決提出問題既人 = 冇問題，典型中共思維

攬炒係（同歸於盡）。 焦土只死自己

係限聚令搞到無得聚集多D

因為個個都走人 理得你仲獨唔獨

民族自強
香港獨立

平時睇太多大公文匯

我唔會陪港共打飛機ok?

光復香港 時代革命